我決定行去前線

推到勇武朋友一齊錫佢春袋

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

呢d解決唔到多多都唔夠拉

其實冇 大家都可以係網上吸收資訊
唯有透過行動去判斷

係我就唔理咁多 總之我地防線係邊我地唔郁 有人要衝就一齊守住圍佢 幾個人捉一個 犬開槍？一齊衝過去㩒返佢地落地先係最好既方法